希望巴打可以以D意見！IT jj

話說小弟去咗外國讀IT year one(閞始咗三個月）一開始啲功課都做得幾好，之後啲嘢越嚟越難(eg.matlab&processing)開始跟唔上，考試有機會唔合格，相反，我有一科讀business 而以讀得幾好( 我知道我垃圾我蠢），可能轉去商科？求巴打意見

話說小弟去咗外國讀IT year one(開始咗三個月）一開始啲功課都做得幾好，之後啲嘢越嚟越難(eg.matlab&processing)開始跟唔上，考試有機會唔合格，相反，我有一科讀business 反而讀得幾好( 我知道我垃圾我蠢），可能轉去商科？求巴打意見

Two Choices:
1. 轉商科，返香港，做 Business Analyst，做個出色鳩噏per 等升 M 位。
2. 死撐讀 CS，唔好返嚟香港，揀間外國 startup 做或博入 Facebook, Google, Uber, Apple, Tesla 嗰啲大公司。

多謝你，我覺得如果要轉科，真係要趁早，我覺得CS你醒你就讀度，相反商科你肯去記同去背就有好成績

一科business唔代表d咩，不如下個sem讀多幾科business先再決定

最緊要係興趣，如果你冇興趣真係幾難捱

冇得我揀，因為一係轉就轉晒，同埋我無唔多時間，幾科商，幾科cs

原本我對電腦都幾有興趣，但讀讀下讀唔掂，應該係我蠢得同垃圾，申利見到好多人都讀唔到，勁都係得幾個